法唔法國朝早返工/學個陣推BB車既人好討厭

架BB車塞著晒
搞到人冇位入
有時候啲大肚婆仲要有身孕
方圓一里啲人都要行開啲黎就你

啱呀 阻著人真係好唔知醜
大家都係香港人 不用計較

有乜野大肚婆冇身孕
語癌

大肚婆個肚入面一定係個細路

大肚婆可以係肥婆黎